自由鳥互射數據

我5號截數，仲有15分鐘。

推呀

推

互射有咩用

儲起用唔晒嘅數據，截數之後拎返繼續用

得返8分鐘咋

嗚呀

7分鐘

5分鐘

3分鐘

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：B6HJG，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

wingwing99

入group啦

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：UD2KX，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

Tonytony9582